核彈？

唔好意思，copy出黎簡體字：
核爆级爆料：在马阿拉戈的海湖庄园，习包子求川普遣返郭文贵先生，开出天大的价码，接受在美的非法中国移民、释放60名以间谍罪扣押的美国公民、甚至把北朝鲜也一起出卖，全力以赴遣返我们的战神文贵，至于钱都不是事，一切都已真相大白，请大家看美国司法部的文件，一切都是刚刚开始！

National A